- Các bạn tạo branch mới checkout từ branch **develop**
- Tên branch là: <chương trình>_<tên><explain nếu có>  vd: git checkout -b 2.php_basic_quang11
- Sau khi push lên thì **tạo Merge request** vào branch **develop** 
- Anh sẽ review MR và merge vào develop, MR nào tạo trước thì được review trước và merge trước, cái nào tạo sau thì review sau và merge sau (fix conflict nếu có)
